認真講句，只有讀過asso high dip升上大學果啲先係真正贏家

好多人以為升左大學就係過海神仙，掛住玩hea讀書，反而asso high dip有班人就每日搏命讀書就係為左追上班大學生，果啲最後成功入番大學嘅人嘅mentality，我唔敢話比所有大學生好，但一定可以令佢地第日係社會上成為有競爭力嘅強者，聽日放榜，希望依個post可以話到比考得唔好嘅人聽，絕對唔好氣餒，事在人為，捱得過難關經得起挫折嘅人先會係最後嘅贏家，加油

p.s. 完全無任何貶低大學生之意